有冇人玩美股個陣，試過衰 現金帳戶違規紀錄（Good Faith Violation）

有冇人玩美股個陣，試過衰 現金帳戶違規紀錄（Good Faith Violation）?

開margin account

開margin或者用香港證券商（牛牛）

我都試過姐係12個月唔比同隻股票3日內買賣，超過3次？咁樣想短楂都唔得？
煩惱咗好耐 之前淨係以為得pdt rule 5日唔比多過3次day trade

如果星期一賣股票a然後即日買股票b，hold一日，第二日再賣股票b就中GFV。

IBHK咪無事